你会发现无聊的照片，挫折纸牌和禁止的子词。 第五次谜语族之战|扎克·威斯纳·格罗斯| 2020年9月4日|FiveThirtyEight 
 Weismann还表示，他预计零售将恢复，人们将再次在实体店购物，但对于那些“商店体验枯燥”的品牌来说，他们需要重新考虑这个决定。 “电子商务是昂贵的”:无形的技术和基础设施改革将如何拯救零售业 
 如果不是，那么这只是全球宏观经济漫长而乏味的死亡中的短暂喘息。 对冲基金“海盗”再次启航|丹尼尔·马洛伊| 2020年8月21日|Ozy 
 不管你信不信，对于大多数静态站点来说，简单而乏味的jQuery仍然是比Gatsby更合适的选择。 Power SEO友好的标记与HTML5, CSS3，和Javascript |Detlef Johnson | 2020年8月20日|搜索引擎土地 
 几乎在所有情况下，收缩都会迅速产生一个和我们的宇宙一样无聊的宇宙。 大弹模拟挑战大爆炸|查理伍德| 2020年8月4日|量子杂志 
 所以我们知道钻孔到基岩并注入大量流体会引起地震。 26次地震之后，水力压裂的确凿证据在德克萨斯州|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 节目主持人Ryan Devlin在reddit AMA网站上解释说:“看到人们整天坐在那里画网格真是太无聊了。” 我想看你的电子表格，宝贝:MTV的“你是那个人吗?” 这是一个数学狂欢|Brandy Zadrozny | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 这部电影拥有包括艾莉森·威廉姆斯和克里斯托弗·沃肯在内的明星云集的演员阵容，但最终却非常无聊。 游泳猫头鹰，简·克拉科夫斯基的彼得潘直播! 海选和更多病毒视频|每日野兽视频| 2014年12月7日|每日野兽 
 两者都是陈腐而无聊的，无论你最终选择哪一种，都仍然令人不快。 皮塔队还是盖尔队:为什么“饥饿游戏”三角恋毁了“嘲笑鸟(上)”凯文法伦2014年11月28日|每日野兽 
 我喜欢住在乡下，但是，说实话，漫长、寒冷、黑暗的冬天会非常无聊。 火鸡杀手的自白|汤姆·赛克斯| 2014年11月26日|每日野兽 
 Trevithick同样可以应用蒸汽动力来抽水或钻孔和清除岩石。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 特里维西克的高压蒸汽钻孔机使他穿透岩石的速度是采石工的五倍。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 许多年后，完全类似的镗木钻头作为新产品获得了专利，并仍在使用。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 在波涛汹涌的海面上钻了十个小时之后，他看见在他的下风处有一艘船，发出求救信号。 契克斯家的詹姆斯·伦西曼 
 钻井和钻孔的机器是钱能买到的最好的机器，而最熟练的操作员是任何地方都找不到的。 知识的神奇之书|各种各样